點解你地可以咁狠心

負皮本腎

一負皮=一g持

咁一正皮即係一反對

快d反對我

g chi

愛賢力

負評